警察職責係保護巿民，但不包括太古城居民

太古城班中產無撚端端響屋企都中招

仲要太古城d樓咁撚矮
全撚部食到應一應

你地住私樓有咩地位呀on9仔

又話警察執行職責係為咗保護巿民財產同生命安全既
而家搞鳩巿民財產？
解釋啦食屎狗偉強同業成

依隻五毛ac轉攻差佬真係痴q埋

起底
不推文

Hi 阿sir

係不包括香港呀！

住太古城有咩地位呀？中產嚟咋

睇黎得誠哥有資格講野

康山嚟,居屋屋苑.

誠哥都比人叫曱甴喇
香港而家最有地位係林志偉大總統

淨係保護元朗